倚天屠龍記,風雲月三使打唔打得贏少林三渡?

同埋波斯本教仲有個教主,張無忌打唔打得贏佢?

逼人劇透?
唔好開黎睇

後面李私煙

嬴唔到
風雲月三使用嘅武功係聖火令神功
而張無忌為左令周止若顯得勁啲
專登用聖火令嘅武功對付少林三渡
但係因為太過邪派而被金剛伏魔圈克制
仲要張無忌本身身兼九陽神功,乾坤大挪移等神功都最多叫做打和
淨係靠出奇不意嘅風雲月三使好大機會收皮

原來如此,明白曬